Boris Johnson 強調英國必須繼續支持香港人

約翰遜接受電台訪問時，形容香港對於英國是一個非常特別的地方，他說，英國曾經在1984年作出承諾，要照顧香港人，英方亦會這樣做，強調英國必須捍衛港人的自由，包括集會結社及言論自由。

約翰遜又說，不清楚英方計劃改變英國國民海外護照BNO持有人的權利後，有幾多人會前往英國。

BNO 回血劍誘惑太大, 維尼點算好

借位

[重要］有工會手足出咗Signal教學！

唔係日出，直頭係烈日

好好奇美國同佢deal咗啲乜
突然硬成咁

屌最開頭張圖乜黎

脫歐後需要大量資金去英國
香港人機會黎啦

BNO 平權事務純屬英國內政，任何外國政府和勢力都無權干預。

BN(O) 是英國人
中国正逼害英國人
出兵香港保護僑民

Teletubbies

sunset 變sunrise

搵人key BJ落去

列強瓜分香港

張曉明講嘅太陽升起原來係咁解

痴線低低B

脫歐 + 同五眼對立 = 第三世界同盟

天線得得b

Video

英國唔係五眼咩

形容香港對於英國是一個非常特別的地方

收番香港啦屌

97巴最細都23歲
大多數三十四十歲
正直壯年
積蓄加mpf最窮都有 25萬左右
30萬bno holder
加埋都有75b

都未計佢地可能賣埋樓去

陽光烈焰

仲可以點

日出吖嘛.

的確係
Mpf 果度都已經好誇張

感覺上五眼國家鬥快搶最叻最有錢最後生個班香港人
仲有日本台灣都出手搶
比喻就如我係一個資優生，Oxford, Cambridge, Harvard, Yale, MIT 爭住收我咁

咁唔通叫四眼？

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

有對立咩

我睇d新聞係美國同5眼好fd,一齊合作招呼緊中共

曉 明
個名都好有意思

應該要舉報比中紀委 定係 國安委員會

我估佢係想講

if 英國脫歐之後, 仲再同五眼既其他4眼玩對立既話, 會變左做第三世界同盟,所以英國唔會咁做, 所以會企到好硬

日不落帝國

日出了

一開頭個gif用得好好

再夠膽用華為嘅話，BJ真係自己去同班黑社會搞C眼聯盟。

就係咁

如日中天

日出東方 唯我不敗

原來明仔出世係背負住咁大個預言

得25萬過去即時有嘢做就話啫
如果無嘢做
我信我一年唔夠就用晒...

國安法封香港人關，完
反正佢係主動攬炒既

維尼話打爛佢都唔益你地呀

明了

制裁名單呀dllm

好簡單
脫咗歐
唔同美國結盟仲有咩選擇，自己諗

點止...
你見UK房屋POST,
大把手上拎住5-6M CASH..過去FULL PAY買完樓仲有CASH
發現自己真係好窮

6百萬

你有6m,
sad乜春

70後錢已READY

希望係真, 怕佢英國經濟麻麻走去瀨支那就弊

世上最有錢最有工作能力既難民
why not，由其而家人口老化，又可以溝淡下D伊斯蘭人。
香港仲有成10%基督教

24歲得40萬,移民點生存

佢話佢偶像係Churchill
Churchill話過 要喺英國手中攞返香港 真· over my dead body

前排美國好似應承左幫英國起5g?

天線低低b

屎眼

民主國家點會咁傻歸果個邊
你睇下果50幾個國家，英國點會想同佢地企埋一齊
BJ肯，佢啲議員同國民都唔會肯

巴打幾歲

太陽好曬

華為比多小小

應該唔太關事
係中完武肺 成個人醒咗

Eh-oh

真係講資金流入都賺就算窮又無本事過去果班等賺夠拎bno過去退休定居都等於慢慢挖走香港啲錢bno大堆八九十後，個個退休拎幾百萬過去條數都咪話唔甘

烈日帝國

God save the queen

升咗咗幾年先升起

英國>美國CONFIRMED

大豆侵做野未.ACTIONS?

唔好弱智
英國生活成本可以平到仆街

即係如果真係無得揀
我有諗過我女友過先
我喺香港做住嘢先
我有睇過相關嘅po
覺得唔太負擔得起

我女朋友又係俾啲一家四口6年用四百幾萬嘅新聞俾我睇，我話有兩個細路讀書，學費梗係貴，仲有間屋話要二千磅一個月，但冇話住zone幾，冇話幾大。咁台灣都可以好貴啦。真係六年要幾百萬，英國大把人餓死咗啦。

你唔怕辛苦果邊仲易儲錢
娛樂少d 食又多數自己煮
係tax多但真係可以平有平生活

又要住london又要住大屋咁無野好講啦

英國有責任彌補戴卓爾夫人所犯嘅政治錯誤 亦都有責任與美國站在一起消滅共產主義

同埋果d高級紅嚟
經濟日報呢d 新聞都側面幫緊支那

同埋每年香港咁多wh既人去英國
個個都身懷幾球咩

日不落-》日落-〉日出

烈日到著火

其實諗咗好耐，真心求教
走2XX萬人係唔係攬炒成功？
攬炒嘅前設係香港點都死
2XX萬後生勞動力較高學歷分晒去英美日澳台加丹麥
淨返最堅實嘅烈士唔走共存亡守城，藍絲走唔到，港豬繼續港豬
香港金融經濟文化毀滅 （呢個走唔走都會發生）

攬炒圓滿成功
放棄我城？收皮啦！
其他睇法請留言，我真係想知

侵侵打咗個電話過去屌佢老母

就係經濟日報，佢唔會老作到好誇，但會hidden咗某啲因素/事實，不過哩啲把戲對我冇乜用，可惜我女朋友唔想走

如果決定有下一代嘅
就一定要走
走唔係為自己
係為下一代

屌我開始望緊自己屋企d珍藏同雜物睇下邊d可以放可以掉到時移民都唔洗咁L煩

開始要執定d必要帶走嘅野
有咩事就一袋落喼即走

同問，好好笑

咩電影黎？

咁就知道大家的年齡分別.了..天線低低b 係外國卡通片黎架..個bb應該都3x歲啦

唔好神化BJ
BJ自己喺英國都有唔少爭議
講關注香港人，Patel、de Pulford、Raab都多過BJ

喺機場收過路費，唔交晒身家出黎唔畀上機

唔敢太樂觀
始終英國佬玩政治真係好高章

佢而家咁做，某程度係團結國家，鞏固自己地位

英國兒童節目
題外話，Po識講廣東話
配音員係香港移民二代

自美國立國後, 關鍵時候英美始終企喺一齊, 所以唔太出奇
其實美國有幾個老死同佢係生死相隨: 英國, 加拿大同法國
呢四國係大事上永遠企埋一齊, 特別係要開片嗰時, 無甩過美國拖

近三十美國多左個, 叫日本, 日本都係誓死跟住美國
近日安倍直頭公開講「美國係日本唯一嘅盟友」
同講「美國係我大佬, 大佬話乜我就乜」無分別

基本上只要美國keep到日本台灣呢兩個做關鍵盟友, 科技戰無人能敵

拎

想請問 有香港出世紙 但1997年前未攞過BNO

英國肯唔肯收留？

i love china

佢哋有講野咩咩

大豆侵發下力啦, 睇下人地BJ

如果要生一定走，唔係唔好生，反正我都唔想生仔，生老病死已夠多煩惱同恐懼，仲要加個CCP

呢個post 應該好多00後
歲月不饒人

收⋯

皮

諗諗下，點解香港會有10000億，係因為習大大？

定係咩呢

韓仔個政府

5g 同核電

個人有驚中共發難渣
阻止資金出境嗰D
點做我唔識，係驚

硬鳥

Mpf 要等6年喎

raab都話到時冇嘢做到
有得走好走

諗起女皇因為武肺而鼓勵英國人
we will meet again

邊個話? 上去mpfa宣個誓 會永久離開香港 就可以拎番哂

將bno列入機場違禁品

快D比bno 97後手足

利申：bno撚

宜家要 confirm bc 先 claim到 清

如果我而家30歲話要退休 都可以拎番哂啲mpf嫁喎

黎明來到 要光復 這...

日出帝國

個主持係咁disturb

佢比連燈燈到死過返生同反共

歲月不饒人
睇得明都唔係好事

中武肺後180度轉變

剪接效果

中左肺炎人生更精彩

搶人

老實係london住應該係幾貴嘅，但都應該只係同香港睇齊。如果係去次一級城市 (Birmingham Manchester) 衣食住行成本係可以幾低。住唔使講啦。食嘅話日日eat out就當然貴，但如果係自己買餸去costco aidi lidl呢堆買都可以平過香港。衣就有primark。唯獨係出行真係貴啲麻煩啲，仲有英國火車真係廢到另外就係買電子野iphone ipad啲堆因為VAT所以貴好多。

不過老實講我覺得Birmingham Manchester呢堆移居熱點其實都幾shithole。兩個城都有啲治安問題

中咗肺武之後變晒